未試過用apple用到咁灰

新機用左幾日個mon有問題拎左去整
整完又發現個mon touch得好差
Apple又叫我拎去整 或者換翻新機
因為係電訊商到出 唔肯換新機
照用定換翻新機好.......？